[sales請入] hkbn就完約, 上網家居電話plan

hkbn就完約, 上網家居電話plan, 有無續約/轉台優惠plan?

同求